香港有難但仲係有咁多free riders

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

根本唔係同路人
你同路人係連登

日日睇新聞，睇到冇哂心機做功課
衣一刻做緊Deadline fighter，但都係冇心機、唔想做

俾心機

盡量做啦，好撚灰
到底係點解發生左咁多事，都可以人人都正常生活緊

身邊都有人係
我會私底下傾計嘅fd得佢一個
好撚辛苦 唉

我有朋友仲日日IG send9嘢俾我
真係想屌9佢

冇微訊點算好？